其實佢巴士開啲關口B車出嚟 我哋set rb係冇用

車開咗就開咗 除非係喺關口攔截
因為巴士可以隨時開門放客落地行 set rb冇意思
除非邊個落車就召喚神獸 但咁樣都係冇意思 大家坐喺度等

我有幾個大致嘅方向
1。逼城巴唔出車 得返的士可以選擇 可以減慢問題 但不能根治 而dc狗有客實做

2。令城巴出唔到車你明的（唔建議）

以深圳灣關口為例 喺深圳灣條橋rb 打回頭 但點去 點撤退係一個問題

注意 一入咗深圳灣口岸內係入得唔出得 冇其他路 佔領口岸唔係一個選項
一有狗rb咗橋 我哋就同藍絲仆街攬住死

仲有其他關口 本打手唔熟

以下開放討論

垃圾政府都推緊社福界去死！

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

深圳灣口岸位於深圳市南山區
基本上無得搞

B車見一架，爆一架車軑

利申肺up

work 但係要揀啱位置 唔可以出到去先爆

深圳灣口岸
有的士
城巴（B3系列 去屯門為主）B3A 直達屯門醫院
嶼巴 （B2 B2P B2X 去元朗 天水圍為主，其中一架經屯門藍地）
一架定唔知2架小巴來往天恩邨
直通車 去雲全港各區
其他中港運輸車輛
基本上所有車都係病毒車

落馬洲口岸
的士
屯門小巴 44A1 44B
元朗 天水圍 B1
好似有幾班九巴車經上水去落馬洲

除非你燒晒全港巴士 唔係點都會有巴士行 B 綫

抗疫保命
推翻政權

知唔知啲巴士夜晚要泊去邊度 然後朝早第一班出車

1.29 和你關

海關、入境、醫護
各界人士 一同封關

我思考左成晚已經冇idea啦

不要假封關

dc9 撚夠膽接咩命就得一條

推下 集思廣益